{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_008324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-01-17",
        "domain": "레포츠",
        "title": "용면파크낚시터"
    },
    "text": "京畿利川市新屯面龍面里に位置する釣り場は水面積約66,000(m²)で水深は1.5~5mで、自然水を使用して運営されます。 ここでは主にフナ、コイ、香魚、ナマズ、ウナギ、チョウザメなど様々な魚種が釣れます。 餌には、ネタ、魚粉、ミミズを使います。 釣り場には座台とバンガローが設けられており、釣った魚を持っていける釣りと手の味だけを見て放してくれる手の味も存在します。 ワカサギ釣りとチョウザメ釣りは不定期に行われ、該当情報は釣り場のホームページで確認できます。 この釣り場は中部高速道路の新屯ICから車で5分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この釣り場の場所はどこですか？",
            "answer": "京畿利川市新屯面龍面里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この釣り場の水面積はどれくらいですか？",
            "answer": "水面積は約66,000(m²)です。"
        },
        {
            "question": "釣り場の水深はどれくらいですか？",
            "answer": "水深は1.5~5mです。"
        },
        {
            "question": "どんな魚が釣れますか？",
            "answer": "主にフナ、コイ、香魚、ナマズ、ウナギ、チョウザメなど様々な魚種が釣れます。"
        },
        {
            "question": "どんな餌を使いますか？",
            "answer": "ネタ、魚粉、ミミズを使います。"
        },
        {
            "question": "釣り場には何が設けられていますか？",
            "answer": "釣り場には座台とバンガローが設けられています。"
        },
        {
            "question": "釣った魚を持って帰ることはできますか？",
            "answer": "はい、釣った魚を持って帰ることができます。"
        },
        {
            "question": "釣った魚を放すこともできますか？",
            "answer": "はい、釣った魚を放すこともできます。"
        },
        {
            "question": "ワカサギ釣りやチョウザメ釣りはいつ行われますか？",
            "answer": "ワカサギ釣りやチョウザメ釣りは不定期に行われます。該当情報は釣り場のホームページで確認できます。"
        },
        {
            "question": "この釣り場へのアクセスはどうすれば良いですか？",
            "answer": "中部高速道路の新屯ICから車で5分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 297
    }
}